【管浩鳴：陳同佳仍然居住在警方提供安全屋】

【管浩鳴：陳同佳仍然居住在警方提供安全屋】

觸發政府去年修訂《逃犯條例》的台灣殺人案疑犯陳同佳，去年10月就洗黑錢案刑滿出獄，他當時說願意自首，到台灣受審服刑，但至今11個月仍未出發。一直跟進事件的聖公會教省秘書長管浩鳴表示，陳同佳仍然居住在警方提供的安全屋，又指這是陳同佳提出要求。

管浩鳴又說，會等台灣與香港通關後，他本人先去台灣和律師見面，安排自首事宜，又指陳同佳並無想過逃避面對事件，他本人會盡一切努力安排。

死者潘曉穎的母親接受《立場新聞》訪問時說「人在做，天在看，天網恢恢，疏而不漏。」她認為，兩地疫情已緩和，疫情不可能再是遲遲未行動理由，促請陳同佳盡快兌現承諾到台灣投案。

潘太說，陳同佳出獄快將一年，由他出獄、台灣大選、農曆新年以至疫情，仍然是無了期，認為陳同佳如果真的承擔所造成的大錯，應盡快兌現承諾，不要再拖延，希望盡快有公道，令女兒可以安息。

台灣殺人案觸發當局修訂《逃犯條例》，其後本港發生連串示威衝突。潘太在訪問中說，一家人既是受害者、也是普通升斗市民，看見女兒的案件不幸成為一連串風波的起點，作為死者家屬，她感到非常難過、無奈。

#香港電台 #逃犯條例 #陳同佳 #潘曉穎

陳同佳仍然居住在警方提供的安全屋，又指這是陳同佳提出要求。

佳仔住豪宅真舒服

犯人住安全屋CLS

窩藏罪犯啦屌

有屋住有飛機打仲有狗看門口

個牧師變撚左啲足球員經理人咁款
應該要去埋台灣傾掂轉會先會起行

正常丫，恐怖分子梗係會窩藏罪犯

黑警作用就係保護殺人犯
殘殺香港人

大佬,加多利山,佳仔幾識嘆

佢係殺人犯唔係證人喎 咁都有安全屋住

人哋係VIP

幫人做完嘢梗係有大屋住有雞屌

安全屋有冇得打飛機

轉會費未傾好 仲有agent fee
未可以here we go 住

佳仔威啦 殺完人洗完黑錢仲有半山住

果然係全港最大犯罪集團

殺死人既後果⋯⋯

唔使做
有飯開
住豪宅

港豬做餐懵都冇既野佢已經得到啦

佢證明自己殺咗人

鄭蚏蛾當佢係神咁拜俾個咁大嘅機會佢奶共

食住都唔駛錢，佳囝你就爽啦

有無提出要求警嫂提供私人服務套餐

落大雨不了

所柒蛾都奉獻自己個老閪比佳仔屌

這是規矩

佳仔應該可以玩住ps5. 等埋ps5 pro 都未遲

被制裁既人 同國際毒犯及恐怖份子齊名 都仲可以領導到香港

呢個仲CLS啦

根本就係俾人軟禁

偷埋冰比佢享受

佳仔同狗乸5P好過PS5

唔係京士柏咩？

殺人仲可以有安全屋

兩邊都住下

呢啲神父信嚟做乜，個女仔咁慘仲幫殺人犯講嘢，痴L線嘅

港豬仲咁勤力返工
人地殺人犯有大屋住啦

屌

拆咁多教堂，燒咁多十字架都未出聲啦

神父

講過笑話你地聽
香港警察保護個殺人犯

又要再講

香港冇警察

咁嗚嗚咪無得插屎忽

屌你老母 唔通真係柒婆私生子

仲會有空擋時間既

私生子同契家佬

其實佢唔返吹咩！

佢依家算唔算軟禁

On99

安全屋水電煤邊個俾？

鼻哥窿夠大, 管叔可以插埋一份

你有份比

真

住左一年豪宅

人生贏家

好慘喎唔洗坐監

唔知有無女提供埋

但警方接受

有嗚嗚就夠,仲要咩女

自首仲要有咩安排，上飛機咪係囉，係咪要禮炮十發歡迎佢

住一世豪宅

唔洗租

每住一個月都賺緊

買埋ps5打機過世了

輸精管浩嗚

仆街 完左武肺我決定帶我條女過轉台灣

唔記得我冇女

支持台灣軍隊殺入香港捉犯

仆你個街，用香港人錢免費俾屋佢住照顧3餐仲要俾埋黑警睇住佢啲錢，呢條友同姓管既垃圾快啲死左佢，無一個香港人想佢留係香港

警方提供安全地方俾國際罪犯 不得了

佳哥： 平時出下街 打下機 訓吓晏教又1day

書包有碌棍 坐兩年

殺人分屍 坐一年

今晚開邊枝紅酒好呢

係京士柏山

你岩
個個講到佢好似好食好住咁
根本就無左人身自由

牙佳真係人生贏家

所以d人屌阿陳同佳唔自首真係多撚餘。佢根本仲係比人軟禁緊，佢連在香港出入的自由都無，點自己去台灣？

佢依家只係港共政府一隻棋咋

一個本身應該死咗嘅人講咩人生自由
你習慣見到個冇腳嘅人會先擔心佢冇得踩單車?

包庇罪犯

不能同意更多

介紹返
佢係殺人兇手黎

如果台灣判死刑 個牧師仲柒 根本一開始唔應該幫。

根本同謀

港共要保佢，基於⋯

正確

今次佢哋點反駁呢

黑警養殺人犯

明明佢先係殺人犯 最危險。。。。。

呢個世界好多事都睇唔透

佳仔住果間京士柏山豪宅市值六皮野月租
而家住左一年即係72萬
自首?佳仔心諗你都戇撚鳩你班死窮撚返工返一世都無資格住月租六皮野既豪宅

點解殺人冇罪嘅？？？

有能病

係個牧師送佢上斷頭台

送乜撚

而家一齊係安全屋

乜唔係何文田？

有冇call埋G4G ?

窩藏罪犯

個牧師淆底 如果台灣判死刑 自己名聲會受損
所以而家一日未有保證 同 估計刑罰 都唔會送佢去

不要說管浩鳴牧師
試著說管浩鳴前政協

唔好比大眾牧師形象fake到
Search 左下佢都唔係好野

又話想去台灣服刑，又住安全屋，屌你啦，你去到台灣都係死刑架啦。既然唔怕死，又做咩咁驚要住安全屋？

介紹返
佢應該去台灣接受司法制裁
而唔係俾人軟禁係安全屋禁一世

我唔係同情佢
我只係講事實佢只係變成港共一隻棋而失去左人身自由
你班玻璃心咁撚大反應做乜

林鄭：沒有佳佳，我沒有今天咁得雜種歡心